【短故｜失戀】二月十四 ，好朋友和女神開始拍拖了

情人節仲有一個鐘就完，成晚望住自己既對象同緊男仔出街，嗰種感覺⋯⋯
希望寫個故事，當叫下春

每個男仔既心中都有一位女神，一個令佢地朝思暮想既異性。女神同一般既女仔唔同，男仔會期待住同女神接觸，但同時睇到佢既時候，又會覺得好驚，好似有一種講唔出既距離感。

「鄭永浩，起身啦！」一把聲音朦朧朧咁傳入我的既耳裡面。

今日係星期日，本來仲以為可以訓多陣，但未到九點就已經畀人嘈醒咗。我依加住係Hall到，平時都好少會返屋企，Hall自由啲吖嘛。所以嘈醒我既，就應該唔係家母啦。我慢慢起身，坐係床邊。我住既係雙人房，我Rm係我既中學師兄，阿聰。雖然佢大我一年，但佢係我大學入面最frd既朋友，佢都係我大學唯一既知己。

但叫醒我既並唔係阿聰，因為佢好似仲訓緊，平時佢都係好晏先起身。阿聰係欖球隊既，所以佢好大隻，但又唔係肥嗰隻啵。佢訓教好中意赤裸上身，任由佢啲肌肉暴露係空氣中。咁講好似好Gay⋯⋯

唔係佢叫醒我，仲有邊個呢？

有個人影係門口跳咗出嚟，一個纖瘦既身影。

「起身啦，仲訓，你唔記得咗你今日約咗我咩？」我戴返副金絲眼鏡，望一望門口既方向。

係佢！？陳嘉儀！

「點解你會係到架？你係點樣開門架？？」我好緊張，我好快咁整理一下自已既面容，好驚佢見到我咁凌亂既樣。

「快啲啦，我約咗你9點架！」佢慢慢咁行入嚟我間房，企咗係床邊，佢烏低身咁同我講嘢。本身咁突然見到佢，已經令我有少少不知所措既感覺，所以塊面都已經紅曬，加上佢行到咁埋，我就更加緊張同小鹿亂撞。嘉儀係我地Hall既女神嚟，無咩邊個唔識佢，有人甚至因爲佢而入我地個Hall。嘉儀本身就已經好靚女，身材又好，加上佢好識化妝同著衫，所以係名符其實既女神。呢個人地眼中可遇不如求既女神，依加就企咗係我面前。

「係啦係啦，依加起身啦，陪你買嘢整朱古力吖嘛...」雖然我講到好悔氣，但可以畀女神叫我起身，係一件好幸福既事。「你坐下先啦，我沖完涼就陪你出去。」

「仲沖涼！趕唔切啦！」話都未講完，佢就撲咗落我身上面，呢一刻佢係完全騎咗係我上面...佢谷起咗佢塊面豬登，眼框仲有少少眼淚，佢有少少嬲咁講。「無時間啦，你快啲啦！買完嘢，我仲要學點整朱古力啊，聽日就係情人節啦！」佢講到好似就嚟世界未日咁，但依加先係朝早九點...

「好啦好啦，我起身啦，公主大人，你落嚟先啦。」佢收返起佢啲眼淚，慢慢咁落返床到，就好似細路女咁。「我依加去刷牙先，你坐係到等等先啦。」佢好乖咁坐咗係張床到，我就去廁所梳洗。

當我行入廁所之前，見到佢盤腳坐係床上面，望住窗外，有少少陽光射落佢既身上，呢一刻我簡直覺得佢真係一個下凡既仙女。

無錯，我同呢個Hall既所有男性一樣，已經無可救藥咁中意咗佢。

但點解我同佢關係會咁親密呢？都不外乎係Ocamp既原因。佢係我Hall O既gpmate，因為我地嗰組好多都係奇奇怪怪既人，自自然然我地係三日兩夜就變得好啱傾。雖然佢係大家公認既女神，但佢無嗰份高傲同埋距離感，佢好樂意同人做朋友，同埋好健談。

我好快就梳洗完，返返房到。佢唔係再坐係床到，佢係到摷緊我個書架。佢見我出返嚟，就笑笑口咁望住我。「嘻嘻，你都會用到架咩？」佢手上面拎住一盒打開咗既紅色包裝安全套。盒安全套係阿聰係我生日既時候送畀我既，佢話希望我呢一年可以用得上喎。先唔講我有無機會用，明明係送畀我既禮物，但佢自己又成日拎嚟用。無錯，阿聰睇落好似係好男仔同好Charm，但其實係私生活超亂既人。聽佢講，好似成個Hall既女都食曬。

當佢搵到出嚟既時候，我真係覺得超尷尬，我九秒九衝咗去佢身邊，搶走盒安全套。呢一刻，我地痴到好埋。佢笑著咁望住我，我就成塊面紅曬咁。我米八，佢米七矮我少少，一上一下，呢個位置望著佢，真係令人好心動。佢對眼真係好靚，佢仲搽咗少少唇膏，真係好想有一日可以kiss落去。

我好尷尬咁轉身將盒安全套收返落枕頭下面。「你唔好理咁多啦...你又知我用唔著！？你出一出去先啦！我要換衫啊！」佢都仲係笑著咁望住我。

「怕」
佢慢慢行去我身邊

「醜」
越嚟越近

「仔」
呢一刻佢完全貼住我背脊。

我背部完全體會到佢身材好既呢個事實。我個腦係呢一刻load唔到，淨係想呢種感覺可以一直延續。「嘻嘻，咁我係lift口等你啦！」佢轉個身就出咗房門。係對門就快閂既時候，佢平個身伸返入房。「快啲啊！」

每個男仔係唔同既時候都有一個佢既女神。
陳嘉儀，就係嗰個令我每日都朝思暮想既女神。

推

加速

換好衫，我好快就出門。
嘉儀企咗係lift門前面等我。佢著衫真係好好睇。今日佢一身文青既打扮，白色恤衫加一條水藍色既長裙，孭住一個深啡色既袋。平時佢唔戴眼鏡架，今日可能太趕出門，就戴咗一副圓框眼鏡，加上佢一頭短髮，真係好靚。

佢見到我出咗出門，就用佢對水汪汪既眼，隔住副眼鏡望住我。「快啲啦，大少爺又要我等你！」佢拉住我手臂，將我隻手貼近佢既身體，拉咗我入lift。

我係咪去咗天堂啊？

我住係Hall既十三層，加上部lift好慢，所以搭lift落去都要一段時間。因為仲未訓醒，加上咁多突如其來既「親密接觸」，係啱啱入lift既半分鐘，我_入徹底既沈默(其實係唔知講咩好...)。

「喂，鄭永浩，睇真啲原來你都幾識著衫架啵」佢一句說話打破咗沈默。一時之間我都唔知應該點應佢好。但其實可以畀女神讚，我係暗爽緊。因為知道要同佢出街，所以著咗條新買既啡色棉麻褲同對無印買既平底鞋，加埋副金絲眼鏡，睇落都幾似文青啊，嘻。

「知道要同你出街吖嘛，咪著整齊少少。唔通...你中意咗我！？」

我決定flirt下佢。

難得可以同佢單獨出街，緊係要捉緊機會。

「哈哈哈...你flirt緊我啊？？？鄭永浩我唔準你flirt我啊！」佢笑著咁同我講，就好似新年為咗應付親戚而講既客氣說話。講完之後，佢就行到我好埋，然後好細力咁搣我塊面。

「我唔準你中意我。」

佢又行到我好埋...

「知唔知啊！」

好香，佢今日噴咗香水，係上次我係台灣買畀佢做手信嗰枝。

如果可以，我希望呢程lift可以永無止境。

今日要返學 寫得有啲慢
Btw 多謝你地有睇 好感動